721點架，個個文宣圖都唔同時間地點

有個話去銅記但會少好多民陣和理非backup

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

好似612 71咁，定跟民陣

到底勇武派去邊到集合，剩係叫人出黎都要知去邊先得架

正係不停叫721金鐘，但得民陣文宣

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

721 對準政權 五大訴求